無啦啦po人對話上group好撚冇品#fuck#

喂大佬我同你講啫嘛
你轉個撚頭po上gp做乜柒？
雖然唔係講啲咩唔見得光嘅嘢
但真係好on9 咁我不如直接喺gp喥講？
洗撚私chat你咩屌你老母閪

得啦得啦 肥閪你慢慢睇天使得得B啦

你post 出唻睇下係咪好過份